[突發]捕獲野生阿嬌

叻啦叻啦

係咪我老了
竟然連笑點都唔知係邊

捕獲野生樓主

狗女黎wor! 點錯相，搵番狗公先

難分真與假